有冇人覺得百里香啲菜式名吹大左？

明明就碟頭飯貨色
煎下炸下啲凍肉再加啲現成憲汁
屌你吹到又慢煮又乜乜墨西哥他他醬汁仲要50蚊個飯
點解會咁多仲傻仔去食

唔覺
反而覺得佢地係汁上面好用心
唔係下下都白汁黑汁蒜汁茄汁

洗唔洗覆得咁快

中立非覆快

老闆黎

其實咪就係白汁黑汁蒜汁....

食落有layer
唔係一兜汁用一世

咁即係有層次既白汁蒜汁黑汁啦...

屌 同食神一撚樣 巧立名目
豬皮就豬皮啦 咩情比金堅既豬皮

成日出打手文，擺食啦！

點樣係固有既醬汁上面作出新既變化先係精彩既所在

食完洗唔洗用水牙線

好聽d講就叫有層次
難聽講 味道複雜又唔夾 先會做唔到融為一體既效果

有時都廢時串你

平時訓教前都有用開

印度佬飲食台台主暨百里香老闆

兩樣野黎
點樣將味道分層表達而唔喧賓奪主係一樣學問
呢樣野我覺得百里香掌握得唔錯
好似佢地鍾意用青檸汁加埋煮
但係青檸既香味係最後先由脷底慢慢透返出黎

芡

今日本來諗住去食，最後食左金茶王

是咪百里香隔離個間
我都幾想去試下
味道如何?

打手愈來愈明顯
見一個block一個

奶茶係賣點，野食就一般

凍定熱
你係食乜餐

擺去邊

你情我願非傻仔
會肚痾另計

Block左條撚頭 煩撚到